可以說服自己殺狗未

永久傷殘就夠

一日無黑警死 都唔會令班狗驚
死一個就有人跟
Anyway再係咁對抗落去只會係我地輸。

和理非: 别讓自己也變成怪獸

唔殺都大火燒狗屋啦要

說服唔到
"死黑警,好撚嬲" 講多幾句 , 黑警已經可以自動死亡.唔需要動手

支持大家繼續用念力抗共
守住道德既底線
就算中五學生被射殺
大家都唔可以訴諸暴力

唔變怪獸點抽得贏怪獸

每人帶把刀仔埋狗身 切手筋腳筋就夠

别讓自己也變成怪獸

收皮，見一件block一件

唔係唔肯，而係武力唔對等，淨係打到佢地都已經難，唔好話要殺，要諗計唔係淨係得個諗字

其實對方有絕對武裝，點會因為你打殘一個就會驚，佢地既訓練就係要克服恐懼，又係自己打飛機

千祈唔好搶槍殺狗

其實係，想無傷埋身根本無可能，我唔想一堆兄弟訓曬係度先隊到一隻狗
肯出黎嘅和理非已經唔夠多，勇武更加少
點同三萬隻本地狗同唔知幾多隻大陸狗鬥，佢地仲有無限gear back up

好認同

無遠攻武器係一大問題